World Trigger幾時先有更新

而家得返火之丸同王者天下有興趣追

好想睇

作者好似成日病左

病好,但編輯唔比佢畫咁解

有排，Jump 最近開始新連載6套漫畫
如果當中有兩，三套爆出黎既就

快d斬咗依套垃圾啦
人設又唔得故事又唔得
淨係識得3字嘴

關你撚事咩
走啦

日本收得呀吹呀？

點解

係唔收呀吹咩
依套嘢就係垃圾

驚復發
之前就係因為淨食止痛藥唔休息而出事

抱孫個陣都唔知睇到結局未

男主成材未

咁寧願佢抖耐d斷尾再畫

眼鏡?做幽靈好成功

邊到講